# alianza_prueba_tecnica



## para iniciar el proyecto front end

instalar o tener una version de angular >= 17.1.2
instalar o tener una version de node js >= 18.13

ejecutar npm i --force 
reemplazar en el environment el host de los servicios, por defecto esta en localhost:8080